強烈要求十仔同MANDY係埋一齊唔好分開~~~

支持的請給正評

TVB最鍾意編埋D劇情怪怪地, 唔好搞散十仔同MANDY再走返去同MARY HUNG一齊。
MARY HUNG安排佢最終嫁入豪門，從此過住開心生活，唔好再搞十仔~~

高抬貴手

咁益mary
死港女俾有錢仔玩完做公廁周圍搵人埋單無人要就有佢份

大家各有各發展~~~ 最好, 唔好又搞返十仔, 要人賣單.

傷害Mandy者…